瞓咗冇睇，琼子辭民建聯主席未？

有冇人知？？？

要搞返個感謝祭光榮引退